千其唔好令到班驚犬身體差呀！！！！！！！！！

現時佢地最需要係團結，身體健康黎保護香港既和平，秩序
若果有D會發酵既生野出現係警局，即係個D咩生咸蛋呀，兩日無雪既生肉個類呀，好撚臭架嘛屌，臭都算，仲要有菌，引哂D蛇蟲入去，千其千其唔好咁做呀！！！！！！
各位要保持克制呀！！！！！！！！！！！！！

推呀!!!!!!!!!!!!!!

佢地唔係食狗糧咩

我唔知佢地會唔會亂食架嘛，又話攰到訓街又盛喇

推呀

死魚同死蟹都得 臭到痴線

係呀，要確保呢D野入唔到去呀，要確保呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！